地鐵又加價3.3% 可喜可賀

香港真係福地

一星期搭滿1000程可享一次性減一蚊
跟手加價

風頭火勢仲加價唔怕六七暴動2.0咩

其實覺得呢個計法好弱智

地鐵加價→其他以地鐵作指標所以都加價→通脹→打工仔要求加人工→打工仔加人工令人力成本上升→地鐵話人力成本上升所以又加價→無限loop

人力成本上升係你搞出嚟㗎嘛，你加價點解會睇埋通脹因素㗎？

利申：剩係會考讀過econ, 求高手教下小弟

有得加就加盡 唔加當比左優惠市民 下年大家就仆街 =一野加over 6%

點解港鐵特惠站
咁多年都係 2蚊？

港鐵加咗幾多次價？

真正原因

每日150隻大陸人進入勞工市場
佢地肯用你4分1人工開工
所以整體人工基本上係冇加過
地鐵gross profit 個 increment 係net value黎

呢d係港豬係2007年所支持既協同效應黎架，所以要慶祝佢加價

到依家仲未有議員肯提出九鐵同港鐵斷租，所以抵佢加價啦

香港精神呀嘛
車費加3成+地鐵站大陸人潮加3成 我地都頂得盡

加完又加

地鐵皇恩浩蕩一年一次過加 over 6%
住大西北要借錢先有得番屋企

唔明

控制通脹
就可以控制奴隸

痴線 一年到底加幾次 ?

點解好似成日都加完無幾耐又加 ?

佢係講極端資本主義就係要人人搵朝唔得晚, 咁就冇人有心機反抗資本家

6月 喜迎月

$2

冇人思考到點解
係因為香港人連瞓嘅時間都冇

又加

人工都加唔到呢個數
每年加人工只係夠俾地鐵
屌佢老母